千祈唔好玩聖經！！！！！，尊重番人地，幫手唱下兩句聖詩已經好足夠

聖經真係喺教徒心目中有重地位，唔好再推拎聖經出去遊行
反而我覺得616遊行著到好似尋日警察記者會啲記者咁仲好，比世界既人睇

推啊

推

法國黃背心運動的 8 堂課

錫克教徒表示支持

上哂裝備去遊行係最好